獨立調查、重整警隊！

新加口號見意：獨立調查、重整警隊！

9.15之後，民意無逆轉，亦無逆轉的餘地！
黑警濫暴同濫捕，無法無天，嚴重失控！
根本再不適合維持治安，管理秩序！
成立獨立調查委員會(也是五大訴求之一)之後重整警隊，算係溫和同可行的方法(已經沒叫解散警隊了)也合情合理吧？

五大訴求、決一不可！
光復香港、時代革命！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

太左膠了嗎？

好！ 直接叫"解釋警隊"!

sorry 係 "解散警隊"！

解

散

警

隊

全部死撚哂去啦屌佢老母

重出post啦
六大訴求
解散警隊

已經三個月啦
咁多義士犧牲受傷
我地都要升級！！！